[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (31)

聽講正評多先會有甜

---
又有新女 古墓楊氏
王玥之事 逼在眉睫
---
支持樓主 請多投票同比低正評
如果讀者們想閒聊吹水的話 可轉到路仔場外區

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：
Post(20)：
Post(21)：
Post(22)：
Post(23)：
Post(24)：
Post(25)：
Post(26)：
Post(27)：
Post(28)：
Post(29)：
Post(30)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---B---

「張道長，我需要急著見一見平虛真人，麻煩你安排一下。」我說道。

張天致將眼神投向了我身後的楊姑娘，心中暗道「這姑娘…好美…」

「張道長？」我問了一問。
「呃…好的好的。」張天致像是嚇了一跳一樣，急忙地帶著我們走了。

張天致把我們帶到了內殿的書房，再替我引見了平虛真人。
平虛真人在書房內批改公文，他看到我進來，便又再緩緩說道「覃少俠，找我有事嗎？」
而由於時間的關係，我也不跟他慢慢廢話，直接便跟平虛真人交代道「平虛真人，事出突然，在下要從重陽宮離開了。」
「原來如此…不經不覺覃少俠你也在此逗留了將近一星期了，你也該離開了。」平虛真人站了起來，慢慢靠近我說道。
「謝謝平虛真人你這段日子的照顧，另外也請你幫我向藏經閣的前輩問好。」我說道。
平虛真人點了點頭答道「當然，不過說起來…若然你要離開，我這就把覃少俠你的赤馬送到。」
「啊…那就謝過平虛真人了。」要不是平虛真人說起，我還真的忘記了自己的馬。

接著，平虛真人直接幫我找弟子安排一下，只是一盞茶時間，平虛真人便找弟子帶來了赤馬，並再帶來了另一匹馬。平虛真人說我人變多了，自然要多一匹馬，於是便給我安排多一匹馬了。

楊姑娘自己懂得策馬，於是她便帶著惜兒騎那重陽宮所備的馬，而我則與凡二人騎赤馬離開。
策馬從重陽宮走，路程不長，於是我們便回到長安城了…

A. 停在長安城休息片刻
B. 直接趕回洛陽

A

你地傾到992 咪新post

B

聽日繼續

新post 留名

A休息下先 一定會遇到細佬

a

新讀者留名 用左6日 終於到live

幾時先去揾番靳廢老仔女

無人提既支線任

6日巴打都睇得幾快

你好掛住佢咩

樓豬調轉咗喎

---A---

到長安城以後，我把兩匹馬都寄放了在驛站，然後先在長安城裡歇一歇腳，順道買點乾糧趕路。

在長安城停下來之後，我們便往著一間客棧走，途中我們走過了人較多的商店街…
而一路上，路邊的人都把視線集中在一身白衣的楊姑娘與外族相貌的凡，交頭接耳的議論著…
據我所知，唐國喜歡身形豐滿的女子，大家若對看來較像外族人的凡好奇，也可以理解成對外族的好奇，但大家居然如此注意楊姑娘，這倒是讓我覺得有點出奇。

到了客棧以後，有一行四個身穿官兵衣著的人坐在了一旁吃飯，除此以外，店裡就已經沒其他人了…

我走進客棧，小二便急忙地走近說道「客官，店裡有官兵在吃飯，麻煩客官你稍後再來吧…」
「官兵…？」我看向了角落的那桌人，他們沒有回過頭，只是靜靜的在吃飯。
「對對對，麻煩大爺你了！」小二再說道。

A. 出示尚書令牌
B. 小事化無 去第二間
C. 狗眼看一低 大聲斥責

b

C

我要打交

我要強姦

睇av

咪係囉
咁你去睇MMA咪得
quote我做乜

嚟果時已經講過
不過返去都要講多次
路叔同人妻都知人妻自己暫時唔見得光
但永遠大搖大擺咁行嚟行去

睇下反巴有咩高見，點知又係強姦

認真討論嘅話
理由咪好似我上面講咁
人妻唔見得光呀嘛
上到官府層面朱廢老個情報網再廢都收到風啦掛
雖然路叔個勢好似想全世界都知咁

幫國師post過黎

入城預左麻撚煩

其實我唔明點解個樣一樣 揀兩張相可以差咁遠

咕咕個幅真係嚟搞笑，不如你放一張代替

邊個

霜湘掛

佢兩個尚書府出發果陣已經大搖大擺緊

咁樓豬又冇指定過妹仔係邊個女優
咪跟返佢玩撞名搵返同一個人又有分別咁

---B---

「那…好的，我們去別的店。」我答道。
那小二不停地鞠躬，然後畢恭畢敬地把我們送走了。
我們去了另一條街道上，很快便找了另一間，我們進去吃了幾個包子，再買了一些乾糧和倒了幾壺水，供趕路之用，大約半個時辰我們便再從客棧離開，準備回去洛陽了。

「嘯！」一聲尖銳刺耳的鷹啼就頭上傳來，我隨即抬頭一看，只見一隻毛色蒼白的鷹在我頭上盤旋。
「姑姑…那…那是蒼穹嗎？」惜兒向楊姑娘問道。
楊姑娘嚴肅地看向天空，答道「對…路少俠，我們該快點離開了。」
說罷，楊姑娘便向著驛站的方向走。

而路上，我便向她問道「那隻鷹…跟楊曦有關？」
「對，蒼穹是我弟弟所養的鷹，一定是我弟弟用蒼穹來找我了。」楊姑娘答道。
「居然是鷹…」我若有所思地說道。
「我們盡快離開吧，不然蒼穹就要把我弟弟帶來了。」楊姑娘答道。
「那楊姑娘你打算怎樣…？」我問道。
「你不是要去洛陽嗎？我們走吧。」楊姑娘說道。

A. 支持 直接往洛陽走
B. 提出長安留到夜晚再走
C. 你們先走 我擋著楊曦

c
嗱
打交呀

細佬有隻寵物鷹
咁咕咕隻寵物係小妹妹？

隻咕咕係小妹妹嘅寵物

如果打完細佬
發現人妻佢地三個因為太撚揚
比人捉鳩咗就世界級

收11票 一係救咕咕 人妻 一係醫殘疾

小妹妹:屌你老母

要求樓豬寫唐國國師捉左個惜兒番去女女女

配角反派有得食一手新鮮幼幼
主角路叔就要做廚餘回收商

姑姑同凡姑娘。

你唔係殘疾+青雪黨咩

打完楊㬢番到去記得動議向王玥問安德修情報莊永歌呢件垃圾 路叔輕鬆秒到

嚟d嘢管咁多做乜
最好攬炒死多幾件npc
動議返去強姦村姑好過

打200刀手應該冇npc幫手

又話唔理殘疾
pass個case比冷血睇佢表演啦

佢上個星期先比唐複打到重傷點打200刀手

嗱
咁咪攬炒死多咗幾件npc囉

運氣好冷血吹哂其他三個名捕去幫拖
全部攬炒哂
咁路叔距離海闊天空世界任佢行又近一步

學完一槍就用北冥廢左世叔

話分兩頭
路叔同人妻揚到威廉王子同佢老婆出巡咁
都唔知朱廢老會唔會收到風搞到冇得學
本身都係左右一槍九劍三選一
依家有左右咁為咗平衡可能冇一槍了
好似北冥咁樓豬都話再吸太屈所以中後期成日想用都被中斷

佢寫到李羽再勁d就得

對上一個吸得成功係咪人長老唔計唐逆果少少

唔記得了
日日通頂記性差

最熟個故既國師都唔記得

你咁講陣間樓豬發脾氣

省略號巴2.0

好掛住大將軍

好多霜黨番左黎 好想佢番黎撥亂反正

發覺db巴del左acc

你又知？

岩岩睇番省略號巴之死 發現唔見左db巴d留言

有一開頭，睇到依家，好似似得我，你同反巴？話說省略巴棄咗？

大把啦 淺川悠巴 通心粉 我識條春 常威 省略號巴單野你自己睇番第22個post

省略號巴單野重點根本唔關個故事

冇咗反霜大將軍

Diaz巴都冇再上水反霜大勢已去

設定係樣同身材似港女呀嘛
啱返香港人口味

post 1追到而家😂 無點留言only

Ching都係

Me? 中途先㩒咗入嚟

可能記錯人

第一次留言好似係撐霜 “反霜訓哂呀？”
之後即刻被反cup

八卦睇翻頭幾個post，反巴由個陣已經係國師

冇記錯既話你一開波就估中如意比人輪再變殘疾國師又中

---C---

「那我為你們斷後，你們先走。」我說道。
「先走？你斷後？你想怎樣？」凡一邊走，一邊驚訝地問道。
「我會與你們一起從城東離去，走了數里之後，你們先去洛陽，而我則在路中等候楊曦。」我答道。
「這…」凡緊張地說道。
「放心，楊曦應該打不贏我的，凡你回到洛陽之後，就去找覃兄，讓他安排你們隱藏起來等我。」我答道。
「隱藏…這…好，我有決定了。」凡像是有些其他意思一樣回答了我，不過我沒刻意深究她的話，直接便繼續出發了。

我們迅速地回去驛站，然後便再從城東離去了…
同時，隨著我們在較繁華的城中心出去以後，那隻叫蒼穹的鷹便一直跟著我們了，所以我們便更加不可怠慢了。

從城東離開以後，我讓她們三個姑娘坐在赤馬之上，幸得惜兒也只是個小女孩，所以她們這樣坐也不算有甚麼問題…
赤馬全速前進，很快便已經拋離我了，而那隻叫蒼穹的鷹則緩緩地向著洛陽飛，接著我便在…

A. 長安附近就停下來
B. 跟著赤馬走 再在中途停下
C. 在洛陽附近停下來
---
聽日繼續

D 原地拔出雙劍試左右互搏+劍法 練住等楊㬢

路叔又要比覃仔撚

人妻咁玩
即係唔比人捉都要變比人捉啦

樓豬之前唔止一次講過三揀一武功拎咗其中一樣路叔就登頂
排除兩邊miss咗咁撚柒打唔成
到底會係細佬比人打到訓街

定係路叔物理登頂呢

打打下比女殺手用箭射死 完故

c

食埋女殺手

頭先無嘢做
走去youtube睇咗d馴鷹節目
如果同隻雀熟其實都可以伸手叫佢飛落嚟企同摸佢
唔一定要係主人先得
d有錢佬搵馴鷹師平日代養得閒先撚雀就係咁玩
咁即係
完美解法應該係咕咕/小妹妹叫隻鷹落嚟
緊住佢地四個午餐加餸

痴撚線

外鄉人打法。

---A---

…接著我便在一個較接近長安的位置停下來，再運輕功登上一旁的樹頂監視著。

我停下來之後，我再看向了天上那隻名為蒼穹的鷹，牠沒有停下來便直接在我頭上經過，然後往著凡她們，也就是洛陽的方向飛走了，而我則留在原地等…
之後又過了一陣子，一個身影從遠處逐漸靠近，而且速度頗快，顯然是用輕功在趕路的…我細心一看，果然是楊曦。

楊曦他走在了道路的旁邊，在樹林之中穿梭著，同時也避開了路上其他商隊行人的注目…

A. 一躍以下攔截他
B. 看準機會伏擊他

截B

細佬個追蹤方法
仲以為阿鷹會跟完之後返去同佢講地址
細佬再搭車過去

鬼佬都做到

野味

---B---

看著他步步接近，我便拔出雙劍，在樹上等候時機…

就在楊曦走到我身下之際，我一躍而下，以雙劍一同來一招「從天而降」，但楊曦他就像察覺到動靜一樣，隨即停下腳步，拔出身後一把重劍抵擋。

這重劍的長度與普通的鐵劍相若，但是劍身顯然是比一般的劍厚得多，即使斬在身上也應該不會劃傷的…
而楊曦他高舉重劍，直接便把我的「雙劍」都擋下了，然後他一揮手，便將我在半空中「推開」。

我直接落在了中間那商道的另一旁，而碰巧也沒甚麼商隊路人，於是現在就只有我和楊曦站在路側的兩旁對視著…

「路仁甲…」楊曦手中重劍指地，眼中帶著狠意地看向了我。

A. 全力擊倒他
B. 慢慢拖延他
C. 慢慢聊天拖延

重劍
路叔物理登頂機率up

重埋重劍

！

直接龜波氣功咁車埋去啦

睇到post11
係咪有生之年都追唔上live

畀啲信心自己
好快你就可以催樓主出文㗎啦

Daddy

之後d post會越嚟越少文

樓豬:想我嬲？

意思係我地9up多左

有幾條友講波講咗十幾頁

唔知呢

講到比樓主出聲屌

你好似有份

呢個場講咗好少咋喎

---A---

「楊曦，今天要是我還活著，我都不會讓你通過這裡。」我說道。
「哼…我們之間，有一人應該必須要倒下了。」楊曦冷冷地說道。
「若然可以，我絕對不想傷你，畢竟你可是楊姑娘的弟弟。」我答道。
「我姐姐的名字可不是由你的髒口中隨意說出來的！」楊曦大喊道，同時衝前進攻…

…

楊曦舉劍前衝，直接以重劍下壓一揮，路仁甲同時舉起冬雪與九斷劍去擋，但那重劍下揮的巨大力量，竟然能夠把路仁甲壓制著，更讓路仁甲腳下所踩著的地面都慢慢裂開過來。
此時路仁甲運起內功，強行將手持重劍的楊曦逼開，然後手法一轉，使出一招左右互搏，同時擺出了正手劍與反手劍的架勢…

站在路仁甲前方不遠的楊曦看到路仁甲的架勢一轉，隨即便提防地退了半步，而路仁甲沒有退縮，直接便上前搶攻。
路仁甲右手一揮，以冬雪斬出一記簡單不過的劈斬，楊曦以重劍去擋，看來也是毫不費力，
舉劍去擋，但路仁甲左手的反手劍便立刻補上。
而楊曦他雖是拿著重劍，但他卻沒有絲毫遲鈍，直接便把重劍劍身末端的位置去擋，一頭一尾的將路仁甲的兩下攻擊擋下…

A. 繼續屈左右互搏
B. 轉用腿法
C. 腿劍合一
---
聽日繼續

C
收佢皮

開波講咗廢話所以洩咗道氣了
伏擊完就唔出聲狂風暴雨咁連擊等細佬內心充滿疑問

所以究竟點解咁討厭路仔？戀姐傾向？

因為角色學到新技之後會有怪比佢試招
咁無理由毆打咕咕
所以就

腿劍合一 咁咪即係同時出三招

btw c

Ccccccccc

我會睇埋你哋啲留言㗎
你哋啲留言先最好睇
樓豬唔好嬲

樓豬出名包容 非小氣狗

睇錯咗腰腿合一

---C---

路仁甲隨即一個轉身，運起內力踢出一招「追日」，重大的勁度往著楊曦踢去，楊曦一手持劍，一手壓著劍身，直接擋下這一招。
「追日」一到，楊曦一擋，他的身姿雖然不受影響，依舊保持著這舉劍姿勢，但他也連人帶劍飛彈了數丈之遠，

路仁甲見狀便想再加快速度，他暗運內功，一邊加快腳下的步法，一邊準備著以追命腿法應對楊曦的防守。
路仁甲一躍便再衝向楊曦，並且再次以左右互搏展開那有如疾風怒濤般的攻勢。
路仁甲的雙劍猛攻何其凌厲，一正一反，一硬一軟的夾攻，就像是兩個風格截然不同的劍客，一同攻向楊曦一樣，但楊曦只是拿重劍繼續去擋，絲毫看不出他有半點吃力，而且還有種游刃有餘的感覺。

兩人的戰鬥慢慢移動著，一直從道路之中打到一旁的森林之內，此時路仁甲的劍在進攻之時，便更要考慮到一旁的樹木，不然便被樹木所擋下攻擊，從而產生破綻。
而楊曦的重劍則完全相反，他的無鋒重劍一揮一斬都是以勁度取勝，故此他根本毫不在意那些樹，在揮斬之餘加強勁度，然後便一下一下地將樹打斷了。

就在進入森林不久，兩人互有攻守之際，楊曦忽爾大喊道「路仁甲，我看你的實力也是如此了吧！」

A. 「(合理回應)」
B1. 不回答 在他這分心之時 乘機出腿取其要害
B2. 不回答 直接前衝進攻

——
你班友又屈我小氣

B1
收佢皮

話說樓主今日要出門 可能夜小小再出文

B1

B3 不回答 爆氣令附近變平地

小心

受你爆氣 但唔會變平地

B2

到底路叔會唔會變精英大師斷腳
rider kick之前已經見過光
細佬重劍大大力一棍毆落去

個新朵就叫 輪椅路劍客

直接死撚咗完故

路叔登頂之戰
想睇下各位書友點諗

正評:細佬訓街

負評:路叔物理登頂

A, 挑! 你咁叻咪又得個擋字?

繼續做 比人撚武俠

B3

a 係呀, 你姐姐就係愛我這門功夫!

又快又勁重可以轉彎!

b2

---B1---

「哼…」路仁甲微微一笑，沒有回答他的話，直接一抬手便雙劍同時進攻，想在楊曦胸前交叉一斬，楊曦隨即舉劍一擋，「鏗」的一聲，楊曦直接以重劍將路仁甲的兩記斬擊偏開，但路仁甲隨即回手又是一擊，楊曦他想再擋之際，路仁甲便往前運勁，在劍到之前已踢出一記「追恨」攻向楊曦的胸前要害！

楊曦剛剛說話之時，不禁有些許分心，在防禦之間切換不來，直接被我一腳踢中胸前。不過由於我手持雙劍，而且站姿不佳，這記「追恨」顯然不如我一般所使的，但是楊曦都隨即後退了數步，口中吐出鮮血。

楊曦吐血以後，腳下忽爾有些不穩，於是便用單膝跪下，同時以手上重劍支撐隨身體。
楊曦跪在地上，嘴角都仍流著血，可算是極為狼狽，而路仁甲見狀，便想再乘勝追擊，但此時，楊曦忽爾閉上了眼，一手依舊抓緊重劍，而另一手卻打開手掌，攤在身前，就像是等候著路仁甲進攻一樣…

A1. 恐防有詐 以(招式)試探
A2. 恐防有詐 靜靜觀察
B. 毫不在意 全力進攻
---
11票 聽日繼續

A2

A1

a1 訓唔著

其實可以隔離射劍氣捅佢

歡迎轉A1劍氣

a1

小水槍不了
全力射劍氣
要運油管咁粗

例子

a2

但此時，楊曦忽爾閉上了眼，一手依舊抓緊重劍，而另一手卻打開手掌，攤在身前，就像是等候著路仁甲進攻一樣…

黯然銷魂掌

家姐俾人搶咗，所以咁黯然銷魂

如果係嘅話
咁細路睇嚟好多嘢暪住家姐
早兩日家姐先話完楊過冇留低黯然銷魂掌

啲打靶仔養唔熟 自己出去玩 掉低家姐一個係古墓

可能係嚟個平行世界入面
楊過係果十六年入面有第二頭家
細佬費事家姐世界觀崩潰先自己偷偷地去見班襟兄弟姊妹
順便原來果一脈有黯然銷魂掌

陸無雙程英公孫綠萼李莫愁

話說如果真係黯然銷魂掌
咁細佬真係要睇下醫生
平時就躁狂
比人伸咗腳就黯然銷魂
仲唔係情緒病

好明顯係鍾意咗自己家姐
見到家姐帶條仔入嚟就即刻好緊火
俾人伸咗一腳唔夠抽 知道自己冇機會搶番家姐
就老羞成怒 開始黯然銷魂

咁係未夠㗎
幫佢斬埋隻右手啦
招技我記得有d位要fing衫袖
有隻右手阻住點發揮到

同大媽幾似

路叔帶走咗大媽搞到細佬覆唔到診
自食其果

唔好話，有一個theory講話小龍女見返楊過之後無再心如止水，情花毒慢慢發作之後死埋。楊過單身寡佬遇上老公叛宋嘅郭芙，寃家變親家，行埋咗，承繼咗少少桃花島奇門五行，最後去到倚天嘅時候黃衫女八個婢女四個黑衫四個白衫，標題"簫長琴短"。

都幾撚慘 兩條女都著人舊鞋

因為以前未有 Dr. Kong

dr kong呢個結論點得出黎

...

截b

樓豬依家做咗公墓員
係咪有WFH了

都未開始返工
btw 聽返緊既巴打講我個位應該無wfh

嚟方面仲慘過看更

---B---

「裝神弄鬼！」路仁甲心中暗道…
然後路仁甲便隨即往著楊曦前衝，運起全身內力使出追命腿法的殺著「追神」…

就在路仁甲前衝之際，楊曦忽爾抬頭向天，將身前的左手往頭頂一拍，然後手掌斜出，掌力和內力攻往半空，接著再化作弧形，徐徐向路仁甲落下。
路仁甲本想進攻，但空中的掌力將他身處的位置與前方的路都擋著了，在無處可躲之際，他只可轉攻為守，以自己的腿力化解楊曦的掌力。

路仁甲我內力本來就在楊曦之上，故此他很快便擋下了楊曦的這一掌，不過此時路仁甲也被這掌給逼退，兩人的距離亦都拉開不遠了。

就在雙方的距離拉開之後，楊曦便隨即站起，然後轉身就跑了。
路仁甲往前追了幾步，便察覺到楊曦所跑的方向是南方，顯然不是洛陽的方向…

A. 不追了 去洛陽
B. 繼續追
---
毋忘721
今日早晚各一篇

路叔:咕咕你玩鳩我
又話冇黯然銷魂掌

話撚左打靶仔養唔熟 成撚日自己出去

路叔:有黯然銷魂掌仲學乜鬼左右互搏

其實呢 呢張神鵰係邊咪最新果套？
我想講呢 楊過隻手撚有比人斬到咁高 比人斬左前臂咋

可能係咕咕呃路叔呢 再下次出場可能咕咕幫不良人果邊 凡就做緊人質

事但啦
咁多代左右手都斬過㗎啦
唔變斬腳算比面啦

小妹妹係白廢老同咕咕個女
佢地去到尚書府先知白廢老比路叔殺咗
即刻反水

頭先睇下google map
細佬唔通想跑去劍冢升下等級再返去打

想講其實係斷右手
所以本身都錯晒 唔好講究

去食蛇膽回血

為左方便拍攝 多數會改斷左手
因為男演員多數右yao (中文點寫)

右肴/右撇子

---B---

「這…不能讓他逃！」路仁甲心中暗道，然後迅速地追上去。
而楊曦他往著剛剛的商道跑，直接跑回去剛剛自己的馬那處，直接上馬便繼續往南逃走了。
路仁甲繼續緊追，騎上自己的赤馬便繼續追上去…

路仁甲的赤馬比起楊曦的那匹馬更快，兩人的距離逐漸縮短，而楊曦自然也注意到這一點，他拔出重劍，往路邊的樹一揮，整棵樹便被他斬倒，擋著了路仁甲的去路。
路仁甲被逼緩了一步，然後楊曦便愈跑愈遠，當到路仁甲再追上去時，楊曦連人帶馬已經不見蹤影了。
無奈之下，路仁甲也只好先離開，返回洛陽了。

路仁甲快馬加鞭，直接返回洛陽，然後…

A1. 先回尚書府 找楊大叔
A2. 先回尚書府 找覃汨
B. 去羽墨書院的據點
---
聽日繼續

a2

哇
笑出聲

路叔下次同人有距離要追果時比下面
射下針dom下銀兩銅錢好冇
反正都學咗暗器手法同彈指神通仲有幾百年內力加持
都知劇情需要但都做下個樣叫有盡力呀嘛

係森林打 你理解成樹多射唔到

BTW 下次諗下

渣ga

本來仲有d嘢想講
不過都係算
始終樓豬冇收錢咁樣太苛刻

照講 我都想改進下

---A2---

…然後先回去尚書府了。

…

回到洛陽後，我不禁發覺到街上多了不少巡邏的官兵，本來我還不明所以，但回到尚書府後，我發覺有一面的圍牆明顯受到破壞，還被炸出了數個大窟窿，相信兩者之間脫不了關係，於是在進去之前，我便找了個守衛問一問。
而那個守衛則跟我解釋數天前有「明國的亂黨」來襲，不過雖然是來襲，但這群亂黨的進攻也只有一兩波的攻勢便已經撤退了，相信是被尚書府的防守嚇怕了。

當然，這是那守衛的說法，我想明國那邊這短暫的進攻，定必是有甚麼原因的。

跟守衛聊完之後，我便進到府內，直接前往覃汨的房間…
然而，當我到達之後，卻發現覃汨根本不在房間之內，而我的房間之內都同樣空無一人…

A. 問問附近的守衛
B. 先去找尚書
C. 在房裡等

冇乜特別
其實都係因為你冇乜時間寫啫
好似尋晚睇完笑咗係因為想放生細佬太明顯
就算劇情佢最終走得甩都可以寫得刺激少少

呢樣無得否認 劇情上細佬唔會係到死
時間多可能寫多5 6集

不過寫耐左可能好重複

我就冇乜所謂
好睇你用一萬字寫一分鐘發生嘅事都冇所謂
不過好想樓豬快d完果班
應該會屌哂鬼

呢段唔寫太長啦 唔算咩大戰

自知不死，所以份人甘猖狂，原來如此。

頭先恰咗陣先記起本身仲有咩想講
細佬食咗腳就淆底走佬個性格轉變會否太快
之前就極臭寸主動搞事
點知掂到下就變牛佬
仲要依家冇咗果個係親家姐
除非咕咕其實sm女王日日家暴佢所以想家姐死好耐
佢角度應該係家姐成個on9咁比人講兩句就迷惑
係家姐除時比人食乾食淨嘅情況下加埋佢d躁狂症佢應該係盡全力打到路叔訓街先啱
打咁耐路叔先hi到一下就咁快放棄
就好似同心入面個良知講話嗱我有做過嘢㗎唔救啦冇家姐仲好咁樣

有後續

今次又唔知邊個要仆街死了

---C---

想了想後，我便在房間中放下行裝，一邊休息一邊等，畢竟覃兄他不在，而我也不知道他在那裡，故此到處亂走也沒用，倒不如先休息一下，畢竟這幾天我都沒好好休息過。

我在房間裡打坐調息，大概半個時辰之後，便有人來敲門…
此時我就有些許疑惑了，我回來尚書府的事，覃兄應該仍未知道，那麼現在來這裡的人是…？

「路兄，韋烈求見。」房間之外傳來了韋烈的聲音，看來是楊大叔注意到我已經回府了。
既然韋烈已經知道我在房間之內，那我躲躲藏藏或者不回應他，也顯然沒甚麼用，於是我便去開門了…

打開門以後，韋烈便開口說道「路兄，你總算回來了，怎麼不去找尚書大人回報一聲？」
「我這幾天消耗了不少體力，所以就先回房間整頓休息一下而已。」我隨意答道。
「原來如此…不過尚書大人想找你聊一聊，煩請路兄你走一趟了。」韋烈說道。
「當然可以。」我答道，然後便隨著韋烈去到楊大叔的房間了。

韋烈直接陪我走到房間，然後便依舊讓我和楊大叔兩人在房裡聊，自己則到門外把守了。

「仁甲，你總算回來了。」楊大叔說出了和韋烈差不多的話。
「對，無驚無險地回來了。」我答道。
「仁甲，在重陽宮那邊的事怎麼了？」楊大叔問道。

A. 如實相告
B1. 不提周前輩
B2. 不提古墓派
B3. 只說學到神功 不提周前輩及古墓派
C. 甚麼都不說 敷衍帶過
---
9票

轉c

D
同佢講楊曦呢個人極度危險
叫尚書大人萬事小心
最好就列佢做頭號通緝犯

one by one
唔受

咁C

樓豬hi親少少都要放佢走
點會比你通緝

記得應承咗人課金同安排握手會

跟

仆街中伏
A同B都冇話唔提人妻

截B2

一早開始追+1

b3

---B2---

「尚算順利，這幾天我…」
我如實回答了在重陽宮的遭遇，以及在藏經閣內遇上的周前輩，最終學成兩招武功之事，不過關於古墓派的情況，我倒是隻字不提，更加別說楊姑娘與惜兒的事了。

聽完我的回答後，楊大叔便點著頭說道「既然你能夠找到那「左右互搏」那就好極了。」
「這也幸虧有楊大叔的協助。」我答道。
楊大叔輕歎一口氣，說道「雖然如如，但洛陽這邊的情況倒就麻煩得多了。」
「我回府之時，看到府中圍牆被毀，這難道…」我問道。
「對，明國那邊有動向了。不過關於這次襲擊，我還與神侯府那邊了解著，相信與明教有關的…」楊大叔解釋道。
「我有甚麼能幫楊大叔你做嗎？」我主動問道。
「這…仁甲，你先答我一個問題。」楊大叔說道。
「請說。」我答道。

「你知道明教凡右使的千金凡爾麗在那嗎？」楊大叔直接問道。

楊大叔直截了當的問起此事，難道他已經知道了嗎…

A. 如實回答
B. 繼續否認
---
11票 聽日繼續

c
如實否認
今次真係唔撚知佢走咗去邊

「尚算順利，這幾天我…」
我如實回答了在重陽宮的遭遇，以及在藏經閣內遇上的周前輩，最終學成兩招武功之事，不過關於古墓派的情況，我倒是隻字不提，更加別說楊姑娘與惜兒的事了。

即係自爆咗

本來就唔包括係要交代既野入面

截B先

想同凡廢老隻抽

問清楚啫
因為有時有d合理正常嘢但全部選項都冇提到就真係唔去做

打細佬都搞到咁其實有d擔心

其實明顯打贏

係咩

？？？？？？？？

一腳中左 踢到佢即刻逃走

我估
戰術上叫贏一招
但戰略上輸到訓街
依家細佬隨時玩刺客信條
專去搵路叔後宮

我仲以為打輸,最多叫打和

乜意思

以為係細佬贏

其實係
噴血還噴血輸還輸
場隻抽目的係唔比細佬過
佢過咗咪即係佢贏

另外少少題外話
如果我個人計
個對手一日未魂歸天國/跪低認輸
一日都唔會當自己贏

0傷 同 要害中一腳喎

吾系啦ching，人地要壓血開技能，打法問題邊有贏一招？

呀
唔知呀

個勢唔覺贏

主角贏？🤔

完全破唔到細佬既重劍

---B---

「不…我不知道。」我否認道。
「好…」楊大叔看向了一旁，像是在沉思甚麼一樣，不過他的表情倒是沒甚麼變化。

我們忽爾陷入了一陣沉默，我與楊大叔都沒說出半句話，我靜靜地在旁等了等，楊大叔才再開口說道「不要緊，既然仁甲你不知道，我就自己去調查一下，畢竟明教對此事還是頗為重視的。」
「好的。」我答道。

「啊…仁甲，我突然想起王神醫有東西交了給我，讓我交給你的。」楊大叔說道，然後他從一旁的櫃子中，拿出了一個竹筒。
「這個是她離開之前交來的，她說裡面有些你用得著的東西，這就交給你了。」楊大叔再說道。
「離開？她走了嗎？」我問道。
「對，她說她有事要離開洛陽，然後就離開了。」楊大叔答道。
「好…」我接過竹筒，再先將其收起。

「好了仁甲，如果沒甚麼你就先回去休息吧，我也不耽誤你太久了。」楊大叔答道。

A. 提起楊曦之事
B1. 回去休息
B2. 回去找覃汨(府內)
B3. 回去找覃汨(出府)

C 返回黑士莊

A2
屈有人走漏風聲自己比人伏
再將場戰鬥調轉講
自己比人一掌打飛要斬樹走佬

朱廢老冇比一槍
奶嘢了

再留係尚書府就等坐監

跟，話佢系不良人或者唐門。

用埋剩餘價值先

即係比楊曦伏擊？

一睇d切口都應該個係鈍器啦

差唔多啦
即係講到自己訓咗街
順便解釋埋頭先做乜訓係房

符合人設
路叔吹水次次都吹一半

唔多人投就當你A?

當改名巴c
thanks

佢個C唔受

尋日又話要通緝佢

截A

問下樓豬
本書進度依家行到邊

6成掛 2周年有望

點解個進度倒退咗

之前答你幾多?

之前好似話總體八成
差兩個章節
太耐唔記得邊個post

重新點算後應該係三個半章節
但係三個章節既長度應該比過往篇幅長
所以唔係短時間

係咪多咗章路叔討伐戰

你地自己估下

我係朱廢老就唔忍路叔了

---A---

我想了想後，便下了個決定再說道「不…我還有一件事要提醒楊大叔你的。」
「提醒我？」楊大叔問道。
「我在來往重陽宮的路上遇到了一個叫「楊曦」的男子，他的武功絕非平凡之輩，而且他顯然是衝著我來的…」我答道。
「楊曦？武功不錯的？我從未在江湖上聽說過這麼一號人物。」楊大叔疑惑地說道。
「這…我想他可能不是一般人，或許是某些組織的高手，他的身法與武功均是我前所未見的。」我再說道。

「這…難道會是不良人或是唐門的人？」楊大叔驚訝道。
「這就交給楊大叔你去調查了，或者近日你要嚴加調查進出洛陽城的人，他身高年齡與我相若，可能是一個背著重劍的男子。」我答道。
「好，我會命人多加留意的…不過這些日子仁甲你也要小心點。」楊大叔答道。

「當然…」

A1. 告辭 在府內找覃汨
A2. 告辭 出府找覃汨
B. 問楊大叔有沒有見過覃汨
C. (其他合理補充)

C
同佢哭訴左右互搏唔夠勁

C ，回去休息

直頭改做問一槍啦不如

受

做人要客氣d

跟一槍但想睇哭

迂迴d試探下先唔好咩
大家都咁支持直線攤牌搣咗層遮醜布
唔好彩陣間出到聲話唔信任路叔咪仆街

咁有冇哭訴完左右唔夠勁之後婉轉問一槍？

大叔，為何左右互搏不是我想的那樣強？

Windows 更新中冇photoshop用

連登第一次留名

代樓豬問
睇哂用咗幾耐

同細佬打

開波果時

hi中佢果時

細佬施法讀取果時

比細佬反cup之後

依家係尚書府

大叔安慰時 繼續動之以情

大叔問係咪啱啱學嘅左右互搏太弱

最後婉轉問一槍

樓豬開第七個post既時候開始睇
之前一直都係CD-ROM

新手唔識 想問要點樣將啲emoji整細啲

今晚樓主好輕鬆，寫尚書點答就得。

表情果到有兩款
一款係大一款係細
你郁下果欄工具列搵下

搵到啦唔該晒

截c 關於一槍

---C(驚豔一槍)---

「當然…楊大叔，我還有一件事想問一下。」我答道。
「還有一件事？」楊大叔問道。
然後，我又再開口說道「其實是我掌握了左右互搏這招神功之後，下一步我就想問問關於世叔那面的事。」
「喔…他最近忙得不可開交了…」楊大叔答道。
「這是怎麼一回事？」我問道。

「先有明教那邊的紛爭，他們將矛頭直接我們尚書府，而神侯府既然不可直接交代我的身份，那麼作為明國直屬的組織，他們自然要調停一下這件事。」楊大叔答道。
「明白。」我答道。
「還有另一件事，就是明國本土之事…聽說近日有一個組織在明國挑起了不少的戰鬥，令明國不少城池都陷入混亂了。」楊大叔再答道。
「組織？」我問道。
「初步估計…是羽墨書院。」楊大叔說道。

A. 「那麼你有調查覃汨嗎？」
B. 「楊大叔你為何如此肯定？」
C. 讓楊大叔繼續說
D. (其他合理回應)
---
聽日繼續

---C---

「嗯。」我沒有刻意說些甚麼，讓楊大叔繼續說下去。
「最近的日子，我們都有在留意覃汨，他都一直待在府中，也沒有去甚麼地方，所以我們猜，在明國近日的動亂，應該與羽墨書院的幫主墨瑯，以及天長老鐵無心有關。」楊大叔說道。
「墨瑯跟鐵無心…」我若有所思地喃喃道。
「關於此事，神侯府已經派了留守明國的無情與追命去追查，事情順利的話，很快便會平定。」楊大叔說道。
「言下之意，此事應該全權交由神侯府去處理吧？」我問道。
「沒錯，亦都因為這件事和剛剛所提及明教的事，所以諸葛神侯比較多公務纏身。」楊大叔解釋道。

「那麼…就麻煩楊大叔你幫我留意一下，當諸葛神侯那邊的情況較方便之時，就再問問關於學藝之事。」我說道。
「仁甲，其實我有一個想法…不如你直接回去明國一趟吧？」楊大叔問道。
「回明國？」我驚訝道。
「沒錯，你回明國直接找神侯，看看他會不會需要你的幫忙，也可以直接跟他溝通，省了書信之間的來往…而若果你需要引薦，你亦可以幫我把信帶過去，一舉兩得。」楊大叔說道。

A. 好 盡快出發
B. 好 盡快出發 (先離開唐國再決定)
C. 不了 我想留在尚書府中先休息一下

A

食埋飯先

食埋飯先ok?

盡快走 唔係即刻走

話說
早兩日見你寫尚書府比人炸咗幾個窿
果下突然係到諗朱廢老會唔會比個任務路叔
要佢同時補兩個窿展現下左右互搏

可能最近玩得多刺客信條同對馬戰鬼周圍打雜打到走火入魔

我最近都玩緊鬼馬對戰
有時出完文玩到4點 有時玩到4點先出文

打到啱啱救完舅父
D女角唔係大波美少女有d唔慣
同埋一見到個蒙古肥佬dom主角落街真係屌出聲
因為月頭果時補玩返星戰絕地組織殞落
又係開波班帝國判官手賤dom主角落街
搞到自己最後反艇

我救完舅父清理緊一區剩返D任同據點
搞掂晒先入二區

btw 輸比肥佬係意料中事 後來我上網查 有條友試左5個鐘
最後打死肥佬個下先知佢鎖血 根本打唔死

有睇點都會俾佢揼落街

一聽到個拍片條友話自己打左5粒鐘就笑撚死

我意思係咁啱撞橋
又係唔殺主角dom人落街最後玩死自己嘅劇情

---A---

「楊大叔言之有理，我會盡快出發回去明國了。」我答道。
然後楊大叔從一個櫃內拿出了一封信，交予了我後再說道「那麼…這封信你幫我帶給諸葛神侯了。」
「好的。」我接過信件，再將其好好收起。

我與楊大叔多聊兩句之後便從他房間離開了。
現在接近是晚膳的時間，我也不打算立即起程，所以我便打算回去自己的房間整理行裝，準備明天一早再出發，不過就在我離開楊大叔房間回去之時，路上有一個下人跟隨著我走，一直跟著我走到我房間前方，不禁讓我有點疑惑…畢竟這裡是尚書府內，並非閒雜人等隨意能進來的，那麼此人到底是誰…？

我停在自己房間門前，那個下人也停在了不遠處看著我的背影…

A. 轉身問他是誰
B. 進房間看他反應

鬼馬呢面其實都好明顯靠主角光環
片頭登陸戰中晒刀都唔撚死

B
識易容得幾個
仲唔係

其實覺得佢索性加d魔幻元素入去好過
反正d符同引路風都有d怪力亂神
可能驚加完太似隻狼

封信有冇加封口印章果d
冇就自己睇下先好d
最驚入面寫埋「此子不可留」果d嘢
到時路叔一比完信就要正面硬食神候招一槍就唔好了

符係御守個大方向
引路風係文永之戰既「神風」 你有冇睇背景故事?

btw 封信其實應該有封口 但我諗諗下古代應該無火漆 諗唔到點寫

我知呀
我意思係咁d嘢其實都唔會咁魔幻
咁不如再落重d料
主角真係復活真係有鬼之力

力度過大反而會體制崩壞
佢搵得真正既劍道家黎做motion cap 應該都係想真實向D

---B---

我試著無視他，直接推門便想走進房間，但身後的這人便隨即走近。
正當我想拔劍之際，他便說了句「路少俠請留步。」
我停下了拔劍的動作，只是提防地看向了他問道「你是…？」
他沒說話，反而是從懷裡拔出一個小竹筒，一手拋向了我。

我接過竹筒，同時他也在我眼前急步離開了…
我打量了一下手上的這竹筒，看來是一般用作便條與信件的竹筒，於是我也沒太多顧慮，直接拿回房間，略為小心地打開了它。

打開之後，竹筒之內只有一張便條，除此以外已經沒其他東西了，而那張便條則寫著了「戌時城東一聚 覃」的字樣，依我看來這是覃汨所留給我的字條了…
我看了看天色，這距離戌時還有一點時間，所以我便讓下人送來飯菜，吃個飯以後便再出發往城東了…

吃過飯後，已經將近戌時，於是我便運起輕功趕往城東了。
到達城東以後…

A. 在廣場等等
B. 到驛站與客棧(明教休息)附近
C. 到處亂走
---
聽日繼續

追命仲未蒲頭係咪一陣要拉打kick路叔

追命跟覃仔 再見到覃仔同路叔傾計 之後同追命隻抽 追命重傷再飛信篤灰 路叔番到明國就開始圍剿路叔章

14分鐘。

24小時制

---A---

…我站在廣場等待一下。

我就站在廣場了中央，今晚的廣場沒多少行人， 周圍都比較寧靜。
我只是站了一陣子後，便有一個身穿一身樸素衣衫的平庸姑娘向我走近問道「閣下是路少俠吧？在下是被安排來迎接你之人。」
我略為疑惑地看向了她，她便從懷中拿出了一小塊白色的薄紗碎布…
「路少俠看到這塊薄紗，應該明白了吧？」姑娘說道。
我看了看這塊薄紗，明顯是楊姑娘身上的布料，於是便走近說道「快點帶我找她們…」
「當然。」姑娘答道，然後便帶著我走進內街了。

我們走到了內街，然後便在一個房子後面進去了…
這裡是一個燈火較暗的房子，而進去以後，那姑娘便說道「就在裡面，路少俠請進。」

我直接便走進了房間，然後便看到楊姑娘在房間裡打坐，惜兒則在一旁侍候著。
而我走進房間時，惜兒便隨即說道「啊！仁甲哥哥你來了！」

A. 問凡的去向
B. 問問她倆進城後(包括羽墨書院)的情況
C. (其他合理問題)
---
基本上都會問晒咁濟 但請揀左問乜野先

---A---

「惜兒，楊姑娘！」我略為緊張地說道。
「路先生。」楊姑娘張開眼看著我說道。

「你們總算進城了，不過…與你們一起的凡姑娘呢？」我問道。
「她…這件事說來有點奇怪…」楊姑娘說道。
惜兒馬上跟著點頭道「沒錯…凡姐姐她有點怪怪的。」
我有點疑惑地看向了她倆，然後楊姑娘便續說道「她帶著我們進城之後，先是買了塊面紗，然後便帶了我倆去一個看來裝潢豪華的府，接著再找了個下人進府內傳話…但之後有另一個人出來交代了幾句，然後我們便跟著凡姑娘到了城東的廣場，不久後就被帶著這裡了。至於凡姑娘…她則說有點事要去辦，將我們安置之後，她便自己出去了。」

「出去了？」我再問道。
「對，她就這樣離開了，也沒有交代半句。」楊姑娘說道。

A. 先別理會凡 交代其他情況
B. 立即去找凡
---
聽日繼續

A. 問凡的去向

又發生咩事?

---A---

「那麼她的去向，你們就不太清楚了吧？」我問道。
「沒錯，她一句都沒交代。」楊姑娘答道。
「那就沒辦法了…由你們去等她回來吧。」我答道。
「嗯…」楊姑娘答道。
「說起來，你們在這邊的情況一切還好吧？」我問道。
「還好，這裡有個姑娘照顧著我與惜兒，也有個男子在這裡來來往往，應該是安排這裡的人所派來的。」楊姑娘再說道。

雖然楊姑娘說得有點不清不楚，但她所說的，應該都是覃汨手下的人吧。
「那樣暫且讓你們在這裡休息吧，不過…」
說著說著我便想起了關於出發回明國之事，關於這件事，我也應該跟楊姑娘交代一下…
至於是否與她同行，這倒是另一個問題，畢竟她也應該想跟著我來，但與她一同回明國，自然就與惜兒一起，難免有點拖累…
「路先生…是不是有甚麼想說？」楊姑娘問道。

A. 交代事情 並讓她同行
B. 交代事情 並讓她留在洛陽等
C. 交代事情 並讓她決定是否跟來
---
不設唔交代

---A---

「對…接下來我要離開唐國，回明國一趟，我打算…讓你一起去。」我說道。
「明國？為甚麼要去明國？」楊姑娘問道
我想了想要不要解釋給楊姑娘聽之時，卻猶豫了一下，再說道「這說來話長，總而言之我數件事要辦，所以要去一去明國…」
「沒關係…路先生既然把我帶出了古墓，我也相信你不會害我，你去那，我就跟你去那了。」楊姑娘說道。

我不禁想了想她的這句話，我把她帶出了古墓，就代表我是可信的嗎？還是他想說的其實是，「她願意跟我出古墓，就代表她已經相信我了。」？
我沒有深究下去，直接點頭道「好的，那明天我會在城東門外不遠處接你們。」
「好的。」楊姑娘微笑著，點了點頭答道。
我跟楊姑娘再聊了兩句之後，便讓她們早點休息，畢竟明早還要帶她倆上路。

之後，我便走出房間，跟外面覃汨手下的那姑娘交代了兩句，讓她明天安排楊姑娘與惜兒出城。
那姑娘沒有多說甚麼，直接便說了句明白，然後我再想了想…

A. 問覃汨
B. 要求她找人尋找凡
C. A+B
D1. 直接離開 去外面找凡
D2. 直接離開 回去準備明早出發
---
11票 聽日繼續

居然唔問下自己細佬同路叔交手打成點

D2

D1

d1

截D2

今日返早？

係
岩岩放完假 回復更新時間

---D2---

…然後我再想了想後，也直接離開，回去準備明早出發了。

回到尚書府後，覃汩他已經站在了自己的房間前等著我，於是我便走近說道「覃兄，你回來了。」
覃汩低聲地說了句「隔牆有耳。」
然後便再說道「沒錯，剛剛我出府走了個圈…說起來我們都數天沒見面了，進我房間喝兩杯，閒聊幾句吧。」

覃汩刻意放聲說話，就像是要把我們的事告訴周圍的人一樣…不過奇怪的是，現在我們周圍連下人也沒半個，所以覃汩的行為便顯得更古怪了。

覃汩帶著我走進房間，然後便再低聲說道「這幾天來都有人在跟蹤我。」
想必就是楊大叔所說的人了，不過我依然裝作不知所以地問道「跟蹤你？」
「對，而且此人能夠從尚書府進出開始，每時每刻都在附近監視…想必很了解我的情況。」覃汨說道。
「你有沒有想到是那一路的人馬？」我問道。
「尚書府。」覃汨直接答道。
「覃兄怎麼如此肯定？」我問道。
「我這段時間在尚書府裡作客，本來就不是甚麼公開的事，知道的人自然很少，再者我從尚書府出入可是沒有一個固定的時間，但跟蹤者卻能掌握得如此清晰，唯一可能就是他身在尚書府。」覃汨再說道。
「那麼覃兄你有何打算？」我問道。
「急不來，反正我有辦法。」覃汨說道。

A. 試試追問他所謂的辦法
B. 不加追問 交代離開之事
C. 不問不說 回去休息 明早離開

---B---

看到覃兄說自己有辦法，我也決定不跟他多討論此事，直接便開始交代我離開的事了。

「覃兄，其實今日到訪，我還有一事要告知你的。」我說道。
「你先別說，讓我來猜一猜…你是要回去明國了，對吧？」覃汩說道。
「這…」我愣了一愣，想著他怎麼猜到此事。
就在我愣住了之時，覃汩便續說道「近日明國內外紛爭不斷，依我猜想，你總有辦法得知明國所發生的事，甚至與明國的人聯絡，而且以你和神侯府的交情，你回去助陣，亦非甚麼出奇之事。」

我的確是回去明國，又的確與神侯府有關，但我去找世叔，助陣與否倒是未知數，不過覃汩他既然把事情想到這個方向來…

A. 將錯就錯 就此告辭
B. 糾正想法 (合理回明國理由)

C 指出自己係去打倒凡不爾及霍紅英

B先岩

B，直接講去學一槍，等軍師出手。

---B---

…我也應該糾正一下他的想法，避免他太過將我與神侯府連結在一起了。

「覃兄，你想多了，我可不是因為這件事回去明國的。」我答道。
「甚麼？」覃汨皺了皺眉問道。
「覃兄應該知道我和明教之間略有嫌隙吧…而這次回明國，我是想處理一下關於我與明教之間的事。」我答道。
此時覃汨再皺了皺眉，說道「這難道是和凡姑娘有關嗎？」

我沒有刻意回答覃汨，覃汨沉默片刻後便再說道「路兄這麼久以來，都總是為了姑娘來煩惱的。」
「這…」覃汨如此一句，我還能怎麼回答他。
「沒關係的，我相信你會回來，我們羽墨書院的大門，一直為路兄你打開。」覃汨的說辭忽然像是換了一套一樣…是一直以來，想把我拉攏進羽墨書院的那個軍師。
「這我當然知道，謝謝你了覃兄。」我答道。

隨後，覃汨便跟我再閒聊了一陣子，也給我敬了幾杯酒，希望我早日歸來，之後我便再回去休息，準備明早出發了。

明天一早，我帶齊行裝便直接從尚書府離開，往著城東的驛站走了，此時赤馬已經備好，而我在驛站亦都見到了昨日跟楊姑娘一起的那個羽墨書院的姑娘了。

A. 直接離開
B. 問問羽墨書院的姑娘有沒有見過凡
---
9票 聽日繼續

截A

大家到底係唔想搵凡 定 唔想比人知

已經有小妹妹做負擔debuff
再多個唔知要點過下關

郵已集左唔需要

---A---

她跟我交代了一下楊姑娘和惜兒已經在城外等候，而我則只點了點頭，沒有跟她說上甚麼，直接便騎著赤馬往城外走了。

出城之後，騎著馬走了一小段路，我便見到了楊姑娘和惜兒共季著一匹馬在等待。
而會合她倆之後，我們便直接往著東面前進，踏上返回明國的路了。

若我是一人上路，以赤馬的速度，應該不需一天便已經可以去到明國邊境，不過在需要等待楊姑娘和惜兒的情況，便要用多一倍時間，大概明天中午過後，我們才可以去到明國邊境。
我們一路策馬趕路，而本來我想提議連夜趕路，試著更快回到明國，但惜兒年幼，熬不住這樣的路程，所以入黑一段時間後，我們便停在了路邊休息，待明早再出發。

夜裡，惜兒很早便睡去了，只剩下我和楊姑娘二人靜靜的在把守著。
不過只剩我和楊姑娘兩個人在互相對視，難免有點尷尬…

A. 跟她說起楊曦之事
B. 跟她說起離開古墓之事
C. (其他合理話題)
D. 讓她都去休息 一個人看守

又可以哭訴左右互搏太廢自己比人毆打了

明明掂都掂唔撚到

細佬佢心口咪掂到路叔腳底

雙劍被重劍完美剋制。

果下好慘
一嘢打橫就block哂d劍招

屌 路仔劍招都仲係中上級別
點打玄鐵劍法呀？

揾南宮廢老同複姓佬未

---A---

…於是我便決定與她閒聊幾句了。

「楊姑娘。」我輕呼道。
「嗯？」楊姑娘疑惑地看向了我。
「其實…你弟弟是一個怎麼樣的人？」我問道。
「曦兒他…他比較外向，自成年之後就不時往古墓外走，大概這也是小時候跟著父親外出，所以養成那外向的性格吧。」楊姑娘說道。
「依我看來…除了外向，他還對我有點偏見吧。」我答道。
「他本來行事就比較急躁，而且他對我也是十分保護的，路先生你作為一個外人，忽然出現在古墓之中，他難免有點敏感。」楊姑娘溫柔地答道。

「敏感嗎…？不過他的偏見可不是一般的大。」我再說道。
「若然你們能打好點關係就好了。」楊姑娘無奈地說道。
「打好關係？他要是沒「好好打」我已經很好了。」我笑著答道。
「路先生…若然動起手來，你的內功也遠勝於他，你倒是要小心別傷到我弟弟。」楊姑娘皺著眉答道。

說到這裡，我忽爾就想起關於那招「黯然銷魂掌」的事，楊姑娘不是說過這招早已失傳了嗎？

A. 只問黯然銷魂掌
B. 先試一試問楊曦懂甚麼武功 再問黯然銷魂掌
C. (其他合理問題)

路叔:明明係我輸到甩褲

是

所以我要姑姑安慰

路叔雖然成日講大話
但仲係拋唔開面子扮慘
理論上用內力刺激下淚腺應該好易就喊到

啱啱睇到第4個post來留名

仆你個街，千祈唔好寫到桃谷無得一齊呀
明明桃谷最靚但個經歷最普通

……

呢排咁多新毒者

WFH

咁啱先見到有呢個故，wfh咗4年🤣

咩意思呢反清

慢慢追 期待見到你live一齊投票

預我一星期啦，樓主加油（俾我見到桃谷同第二個一齊，我會棄)

強姦失敗
終身抱憾

小二個次定之後嘅事

自己睇落去

引完我叫我自己睇正仆街來btw想問之後霜兒之後有冇改名/姓

姦唔到就係姦唔到

我唔要姦
我要動地驚天愛戀

巴打咁你好似棄得故了

已經唔記得咗邊個係桃谷

屌死你地啲投票，如果有我，一定改寫到結果

莫姑娘，屌你

我一直覺得佢扮死之後應該要改名換姓，睇吓後面有冇發生，睇怕就無

唯一一個比大家保住無穿無爛仲想點
你不如問下樓豬係咪S屬性

屌
你post4咁快睇咗個張圖咩

一早樓主用文字講咗，仲要hide

無得一齊我唔制我愛桃谷

個故d女係習慣比人全城追捕都係條街大搖大擺
最近進度有條女都係咁
過咗兩個月係前日終於肯買條面紗

有無彎轉呀樓主

唔係應該求奇貼2條毛就認唔到架咩

任賢

有得改寫我直接返post1頭兩版改就食如意
好過之後益果兩條契弟

咁係咪一直都未有老婆，説好的後官呢

唔似殘疾追命咁
嚟個未正式描寫
認真計仲有機率係同雞一齊比明教捉撚咗做肉便器報復

冷血先啱
啱啱訓醒

老婆同後宮有乜關係
你唔驚劇透可以拉上少少睇我覆基得幅圖

有啲代號都唔知邊個打邊個

後官係全部跟主角，屌完就無，談不上後官

都係自己睇啦

我早幾個先post番樓豬個留言出黎原來冇人睇

大波妹係咪姓連？
雞係霜兒？
醫師係咪大媽？

反巴，可唔可以俾啲可以明白嘅回覆我

一路睇就明架啦 唔洗急住劇透自己

好多人用追故模式睇post所以唔明

睇到post6,無用追故模式，你哋知啦連登仔係女都話雞，唔問清楚好易搞錯，我想易啲代入姐

個故大家有共識雞係指果個人
雖然後期有兩個分別係職業做雞同阿媽係雞嘅女角
不過佢地另外有識別名唔會搞錯

---B---

於是我便試探地先問了問道「楊姑娘…其實你知道楊曦懂甚麼武功嗎？」
楊姑娘有點疑惑，答道「這…我倒是很清楚的，畢竟我們的武功都是父母所教。」
「那麼你能告訴我嗎？」我問道。

「也沒辦法全部告訴你…光是內功，父母所傳授予我們的，已經有三四種，我弟弟最為熟練的，除了我們古墓派的「玉女心經」，就是「九陰真經」以及「蛤蟆功」了。」楊姑娘答道。
此時我的頭痛了痛，再說道「這些都是獨當一面的一流內功…看來你弟弟楊曦也絕對是個高手。」
「這我就不得而知了，畢竟我也甚少離開古墓…」楊姑娘再答道。
「那麼…外功呢？」我再問道。
「若果論拳腳，弟弟他最擅長的是九陰真經內的「摧堅神爪」，兵器則主要是兩套劍法，一套是我們古墓派的玉女素心劍法，另一套則是「玄鐵劍法」。」楊姑娘答道。

玄鐵劍法…就是他用的那把重劍的劍法了…但是…

「楊姑娘可會知道，你弟弟是不是懂得一招威力極強的掌法？」我再追問道。
「就像我之前所說，古墓之內可沒留下甚麼修練方法，除非他在外找到了吧…」楊姑娘再答道。

A. 直接說出曾與楊曦交手 望楊姑娘想想是甚麼「外面」
B. 暫且不問了
C. (其他合理問題)
---
聽日繼續

轉c
A不過改做自己比人毆打

跟，哭訴。

受 但由被毆 改成落敗

咁咪即係冇事發生

最緊要吾好講踢左人一腳同埋哭訴。

細佬個玉女心經同邊個練的

小妹妹

兩姊弟年紀差唔多 從小係古墓長大

我照出返被佢打傷左 跟住比你地諗

樓豬唔好嬲

---C---

「其實…那天在長安城郊，我把你們送去洛陽之後，楊曦追上了我，我還跟他打了一場…」我說道。
「你見到曦兒了嗎？你沒有將他打傷吧？」楊姑娘略為緊張地問道。
為了避免楊姑娘擔心，也避免她想得太多，於是我便答道「對，不過我沒傷到他，反而是我敗了下來。」
「你敗下來了？」楊姑娘驚訝地問道。

「對，他先是用了玄鐵劍法與我對招，完全剋制著我的雙劍，之後他換成一套奇怪的掌法，對，應該就是黯然銷魂掌了…很快我便不敵他，最後敗下陣來了。」我答道。
「那麼你受傷了嗎？」楊姑娘再次緊張地問道，而這次她看來比起剛剛更加緊張。

「算是受了點傷吧…不過應該沒甚麼大礙的。」我答道。
「讓我看一看吧。」楊姑娘說道。
「這…未免有點…」我帶幾分尷尬地說道，不過這不是甚麼男女授受不親的情況，反而是我身上真的沒甚麼傷，也沒甚麼能給楊姑娘去看。
「等等…」楊姑娘忽爾退了一步，然後看向了我。
「怎麼了？」我疑惑地問道。

「若果路先生你當天輸了給我弟弟…那他怎麼沒有追到洛陽，反而是你趕上來了…？」楊姑娘皺著眉問道。

A. (合理解釋)
B. 承認自己誇大情況 其實只是與他打個平手
C. 扯開話題

無嬲 諗合唔合理係我要做 又唔洗你地做

A
同佢講打交贏同過唔過到係兩回事
自己比佢打飛但係借勢脫出搶先返去斬鳩佢隻馬再斬鳩d樹
自己靠馬快返洛陽再叫朋友幫手堵路（順便講下自己d勢力關係）

跟，太可憐要有d慰藉

打飛都無傷又點解釋

佢本身咪真係比細佬打飛咗囉

有傷 但係喺去搵姑姑之前運功療咗傷

其實想人格謀殺細佬
仲可以話自己就好似當初同咕咕打果時一樣
睇在大家情分上留咗三分力
但比無恥細佬乘機毆打

---A---

「當時我與他打著打著，他以玄鐵劍法攻向我，我隨即雙劍齊出將招式擋下，可是他那玄鐵劍法威力之大，直接便將我打飛了，我乘著那到衝力退開，直接上馬逃走，他本想追上來，但我的馬速度較快，所以便把他甩開，進了洛陽。」我答道。
「那麼…我弟弟怎麼沒有追到洛陽來？」楊姑娘追問道。

「這…這是和我的朋友有關。」我答道。
「朋友？」楊姑娘問道。
「其實我在江湖之上，尚算是認識不少人的，若我要阻止一個人進城，也不是一件難事…在明，我認識洛陽城的官員，在暗，我又認識洛陽城內的一些勢力，所以要辦到此事，其實不難。」我答道。
「這…他們能怎麼擋著我弟弟，以他的性格，他不可能就這樣便放棄，完全不硬闖進來的…難道他也受傷了嗎？」楊姑娘再追問道。

A. 直接說他也有傷
B. 說有高手抵擋他
C. 答自己不清楚

c
其實隻鷹去咗邊
btw
上上星期咕咕係古墓互毆先講過佢細佬性格唔係咁

咕咕：

路叔:

咕咕仲話心思單純
d話術勁到
佢果日比人妻帶入城之後理論上到出發去明國之前同小妹妹都係留係安全屋
咁細佬有冇強闖過洛陽城佢鬼知咩
細佬又唔係四十米巨人行路嘭嘭聲可以訓着都知佢嚟過
講到似層層咁差d又中伏認咗

乜鳩?

咪就係 「就算你擋撚住佢佢都一定會闖黎 佢唔會都受左傷呀嗎?」

咪就係佢點知細佬冇闖過
佢又唔係廿四小時企城門隔離

到底係咪我諗得太複雜
個意思咪就係 除非佢受左傷 唔係既佢點會無闖
咁如果佢闖左又點會無追上黎

即係咕咕對細佬實力好有自信
覺得如果有闖就一定入到城
入到城就一定摸到上門
咁安排佢藏身嘅覃仔同路叔頭先9 up果d幻想朋友好撚慘
比佢當豆腐做

如果佢有追上黎又點會零動靜
同埋路仔進城到佢搵楊姑娘之間都有間隔
要闖就乜鳩都入晒啦

所以個問題咪 佢係咪受左傷無追上黎囉

前面吹水個理由咪比咗路叔領先細佬去洛陽再叫幻想朋友堵佢
除非你意思係話路叔吹水吹到自己淨係領先佢一個馬鼻咁危急
佢先入城再叫人擋住佢係出面個邏輯咪通
至於動靜細佬又唔係四十米巨人又唔係之前明國咁帶埋炸彈攻城可以點嘈到城入面都聽到
同埋吹水情況下路仔進城佢搵楊姑娘之間個time gap有乜關係

除非你意思係話路叔吹水吹到自己淨係領先佢一個馬鼻咁危急
差唔多啦 本身寫都係話用赤馬屈速過左佢
就算你叫人擋 咁楊姑娘咪話佢一定會硬闖 成件事無錯喎

路叔面皮唔夠厚呀
動議咗話直接斬鳩埋佢隻馬冇吹到
反正到時再見都會穿煲唔差在屈埋隻馬食死貓

基本上我本來就唔諗住條線行到咁 今日淨係玩鳩吹都玩左幾篇

雖然輸咗
但hi親人地細佬唔係幾好意思認
btw
又要比快速完故撚負皮了

又點

---C---

「這…我可不太清楚，因為即使他有再來硬闖，也不是我去守著他了。」我答道。
「路先生，拜託幫我問一問你的朋友，我弟弟他到底有沒有事…」楊姑娘緊張地抓著我的手臂說道。
「沒問題，我會安排的…」我答道。
楊姑娘忽爾抱一抱頭，然後說道「我有點擔心我弟弟，我先休息一下了。」
說罷，楊姑娘便坐到了惜兒旁邊，看著遠方的星空了。
「楊姑娘…」我輕呼道。
「我想靜一下…」楊姑娘答道。

聽到她如此答道，所以我也沒有再說下去，自己運功休息了。

不經不覺已到了日出的時間，我們把惜兒叫醒了之後便再次出發了。
我們一路趕路，過了一個早上，我們已經進入了明國的領土之內，而我們進了一個叫任城的地方，先歇了歇腳，也吃了個飯，然後便…

A. 往東走 往瑯琊/海州 (羽墨書院)
B. 往北走 往泉城(黑士莊)
C. 往東南 經彭城往京城
---
聽日繼續
---
另外Update下張大約地圖 之前好似有d錯

利申 作者大致上標記位置 只供參考

A
村姑係咪係海州
頭好痛唔太記得了

係

話說我頭先查地址睇返前面
原來反霜大將軍反霜只係因為佢係ipad
好純粹嘅理由

---A---

…然後便繼續往東出發了。

此行最主要的目的是尋找世叔，故此我也需要先打聽一下神侯府的行動情況，故此先進入瑯琊這個明國腹地倒是最簡單的方法。

從任城離開之後，在入黑之前我們便已經抵達瑯琊了。
進城之前，我們便發覺瑯琊的四周有不少被燻黑或者破壞的痕跡，連那城門都有一面是帶凹陷的。
我們三人騎著馬打算從城西進門，但在靠近城門之時便發覺門外想進城的人可是排起了一條長龍。

我沒有輕舉妄動，而是讓楊姑娘和惜兒跟著我慢慢排隊進城，而終於在我們走近了之後，我便看到城門的守衛正在為每個想進城的人逐一搜身，故此才會令事情變得這麼麻煩。

等了大約一炷香的時間之後，我們才終於去到城門前方，然後那守衛打量了我一下便問道「少俠，請問是那裡人？進城是為了甚麼？」

A. 旅人而已 進城打算休息一下
B. 表示自己是神侯府的人
C. (其他合理回應)

話說
係咪佢地三個都要搜身
路叔果塊唐國尚書令係咪仲係身

c 拿出黑木令牌說出自己是唐門的人

---A---

「我只是個旅人，剛好路經此地，打算進城休息而已。」我答道。
「進城休息嗎…？」守衛一邊說，一邊上下打量著我的衣著。
「官爺，請問我們可以進城了嗎？」我再禮貌地問道。
「這…」那個守衛猶豫了一陣子，然後再將視線放到我身後的楊姑娘身上。
接著他再說道「後面的姑娘，能麻煩你把面紗脫下嗎？」

此時楊姑娘輕輕點頭，再把面紗稍稍拿開，就在此刻，我才真正看到了沒有戴著面紗的楊姑娘…她膚白如雪，容貌真真正正的貼切「仙女下凡」這四個字…

此刻就站在我旁邊的那守衛都看呆了一樣，一直凝視著楊姑娘的樣貌一動不動…
而他的此舉，除了帶來楊姑娘面上那明顯的不自在外，還令旁邊的一些路人都把注意力放在了楊姑娘身上…

A. 喝罵官兵
B. 禮貌地讓官兵別看
C. 出手教訓
---
聽日繼續

一星期夠去神侯府再去打200刀手

神醫個包裹領左又吾拆。

仆街啦 我寫漏左?

系

改一改劇情先

一訓醒就見到咁嘅嘢
平時一向寫錯咗就算
睇嚟個竹筒好重要

---B---

「官爺…官爺…」我低聲輕呼道。
在我叫了數聲之後，那個守衛像嚇了一跳一樣，隨即說道「呃…對對對，你叫我怎麼了…啊，剛剛說到那裡？」
守衛大哥神情恍惚，明顯是看著楊姑娘的容貌看到入神了…
見狀，我便試著唬弄一下他，說道「該…該進城了。」
「沒錯沒錯，走走走，你們走。」守衛連忙說道。
如是者，靠著「楊姑娘」，我們成功在沒甚麼阻撓之下進城了…

進城之外，城內的景象和城外也算是相差無幾，都是同樣地有一些「戰亂」的痕跡，被破壞的店鋪，被燒過的街道，甚麼的情形都能夠在此看到。

「姑姑，這明國在打仗之中嗎…？」惜兒問道。
「這方面我也不太清楚。」楊姑娘答道。
「聽說最近有一個勢力在明國挑起事端，組織了一系列的動亂，而我回來的其中一件事，也是了解這一系列的動亂。」我答道。
「那麼接下來，我們該去那裡…？」楊姑娘再問道。

A. 到客棧歇腳
B. 到官府走走
C. 找真武門/羽墨書院的分部

仲有冇銀兩

---A---

「我們先到客棧歇歇腳吧。」我答道。

然後我們便將馬匹安置好，再到城中央的一間客棧去休息了。
沿路上雖然看到城內有不少的戰亂痕跡，但瑯琊城內都尚算熱鬧，而最後我走到城中央的客棧之時，裡面也同樣地有不少客人。

一位小二看到我們進來，便急忙地走近，然後再殷勤地問道「客官客官，是要吃飯還是要廂房呢？」
「先來點小菜，若果需要房間我再叫你吧。」我答道。
「好的好的，客官來這邊坐。」小二帶著我們走到了較旁邊的位置坐下。
而在進去的時候，不難察覺到旁邊的牆上有些被破壞的痕跡，我多看了數眼後，小二便解釋道「客官，你應該是外地來的吧？你不太清楚最近我們這一帶的動亂吧？」
「對，你一直在瑯琊工作嗎？」我刻意問道。
小二把我們帶到位置旁坐下，然後一邊擦桌子一邊再說道「沒錯，這幾天內可算是我們瑯琊最大的劫難了。」
「劫難？」我問道。
「對，我們瑯琊位於明國腹地，這麼多年來都甚少有甚麼天災人禍，但最近就是有一群身穿綠衣的怪人在不停城鎮搗亂。」
「你見過那些人嗎？」我再問道。
「沒有，不過這裡的客人應該不少也有見過了。」小二說道。

「那麼…」
我正想再問之時，旁邊一個桌子的客人又喊道「小二！來點酒水！」
「好好好，等一下。」小二回答道。
小二轉過頭來，再說道「客官，我要回去工作了，你還有甚麼要問嗎？」

A. 能在那裡遇到那群綠衣人
B. 這裡會有誰曾見過那些人
C. 官府沒有人來處理過這些事嗎
---
聽日繼續

有

終於live咗，首先感謝樓主努力不懈咁寫故先
我見樓主中間有提過出書，咁我就認真少少俾啲個人感受

1. 首先因為呢個故要投票，本身會俾讀者影響咗創作，係無可避免，但我會話作者好多時俾嘅選擇係為俾而俾，應該可以再深思熟濾啲（見到話30分鐘內出文，做唔到又好正常）

2. 作者好多時好唔細心，前面嗰啲我唔講，我用呢個post舉例算，本身主角留低頂住細佬，俾赤兔啲女仔用走先，點知自己走個陣又用赤兔，呢類型唔算經常發生，但耐唔耐就有，係啲睇落無影嚮但實則唔合情理

3. 除咗一開始啲女主係真係有戲份，之後可能因為太多角色，作者控制唔到個分配，每一個都開始變路人/道具，係有出現，但可有可無，有好多劇情（特別對女嘅承諾）提及咗後面就無咗回事

4. 軍師，我未睇到故事內容點樣表達到咁勁，純粹因為話勁所以勁咁，期待後面有驚喜

5. 中後期武功招式太多，有時作者都忘記主角可以有咩招用咁，而最深刻係學完追命啲招，係唐國搵人試招練，其實好唔合理，一用就會俾人懷疑係咪細作啦，另一方面講到主角已經咁勁，打npc都要用好長篇幅去描述，仲要分分鐘殺唔曬，係武功招式級數上及使用可以詳細啲分類俾自己

6. 如果要出書，可以用呢到寫嘅作為大綱，成個故事從新寫過，相信會更好更值得期待，如果就咁copy n paste出書，我會話未合格

綜合以上各點，如果唔係投票，如果本身作者係計劃寫長篇，如果每篇與每篇之間有更充裕時間去諗，作者可以間中從溫個故事，一定可以寫得更好

講咁多，其實我都係想留名+投票，有故睇我已經心滿意足

青雪+姑姑

ching 用咗幾耐時候

4日左右

你既分析其實好啱

有時係趕出文所以唔夠細心
太多招已經去到作者都記唔晒
同埋 女角加得太多已經控制唔晒咁多人

至於想出書
其實都提過下 從來唔諗住路仔出到書
始終係選項故 前後描述好多位會亂 主角性格變動太大
就算我想路仔有朝一日出到書既話
我都一定係成個故完左再寫上紙言個類網再睇下有冇人賞識

Btw 巴打睇得幾通透 多謝支持

C
btw咁都收負皮，係咪有霜黨出沒

比返正評幫你平衡心理

Btw 樓豬其實無寫開武俠故
寫開都係魔幻/近現代科幻
唔知點解今次會寫左呢個故兩年

通透唔敢講，4日睇咗你用2年幾時間寫嘅嘢，點都有責任寫份閲讀報告

加油樓主，btw皇馬收皮，但多謝賣theo平啲賣多幾隻唔啱使來玩下

俾啲名來搵來睇啦

下個故係咪異世界

時空旅人

依家霜黨當道緊
回歸果d舊人全部霜黨

4日好快咩？

我之前睇無職轉生睇咗成個月，開行turbo都要咁耐

A.還擊
B.避戰
C.散水

兩週年都未到但你睇咗兩年幾嘅嘢
嚟本書最後結局係點

諗緊 其實我有兩個故想寫
一個近現代超能力 一個魔幻半網遊

近現代個故好多年前構思左 改左個名叫異人
屌 近年比人用左

E. 搵返反霜大將軍出山

係喎，得年半，記錯咗唔好追擊

不嬲心胸廣寬
如果冇用追故模式慢慢睇
可以發現得人狙擊我冇我狙擊人

A.二人
B.異人同行

無用追故模式，但無留意留言邊個打邊個，睇埋8日都搞唔掂

正常其實都開追故模式嘅
btw
做乜好似睇書睇到好趕時間咁

咁我又唔係要反霜咁嚴重，多條女玩點都好嘅，但唐國啲口味唔好搞我

如果無興趣就會即棄，有興趣就忍唔住狂追停唔到

細個唔鍾意睇書，大個還

我應該近2-3年開始睇輕小說呢類，射雕第一障都過唔到放棄咗

苟姑娘睇落其實都唔錯

咁嘅苟姑娘就

睇到邊

金庸既書好文縐縐 可惜既係無幾多人寫得出

樓主會唔會介意我齋睇唔出聲

樓豬聲稱自己非小氣狗

咁仆街了

投下票呃下正評都夠

okok

---C---

「我就多問一句而已，最近城內弄成這個樣子，官府就坐視不理嗎？」我問道。
「當然不是啦客官，我們明國有四大名捕，自然不會沒人理會此事。」小二答道。
「四大名捕來了？」我再問道。
「對，三爺追命這幾天都有瑯琊附近的幾個城來來去去的…」小二答道。
「小二，你好了沒有呀！」旁邊的客人不耐煩地喊道。
「來了來了，好吧客人，有機會再聊吧。」小二再說了一句，然後便趕忙去招呼其他客人了。

小二走開了之後，我們便先吃過飯菜，而到吃完以後，楊姑娘便開口問道「剛剛小二所說那四大名捕中的追命…這個名字我好像弟弟提起過。」
「嗯，我跟他也算是認識的。」我答道。
「那麼接下來，我們要在這附近找他嗎？」楊姑娘問道。

A1. 沒錯 我們就在城內找找他
A2. 沒錯 我們就在城裡內外
B. 不用了 我們不在此處停留太久

C. 不用了，我們在此等候便可

(情報網咁勁，我每日痾幾多次屎都知啦，洗咩我自己搵）

啱啱訓醒先起身

1. 路仔返明無刻意張揚
2. 無帶D標誌性囡囡係身邊
3. 神侯府無意識路仔搵緊佢地

話說之前劇情唔係一直有team神侯府人跟實路叔後面咩
唔跟了？

比鐵廢老清曬啦

之後有一章咪又有新人跟返上
所以佢地講完我地先知上一隊比鐵廢老掃哂

第2隊人馬比唐複清曬

仲有果個男人自己本身同佢d同伴

咁要問樓豬了

下，我無諗咁深入，純粹路仔自己個樣通曬天，神候府嘅人應該係每個城都有，佢哋做緊自己任務，唔小心見到路仔

無記錯係第一次進攻 唐複大清場之前既劇情黎架嗎?
咪比唐複清左場囉?

2星期live

---B---

「不用了，我們不在此處停留太久。」我答道。
「不停留？那我們…？」楊姑娘疑惑地問道。
「我打算先往東走，到達沿海的海州再作決定。」我再答道。

「甚麼？海？」惜兒緊張熱切地喊道。
「沒錯，是海。」我答道，而同時楊姑娘都帶點疑惑又期待地看向了我。
看著惜兒和楊姑娘的反應，我不禁回以一個更不解的目光…
然後惜兒便先開口說道「我們多年以來都在內陸生活，對於我們而言，海可是個這麼近那麼遠的距離…」
惜兒說完，我又看了看楊姑娘，楊姑娘沒說話，看著我點了點頭而已。

此時，旁邊的一個大漢走近，猥瑣地看著楊姑娘說道「小姑娘，是不是想去看海，要不要我帶你去海州呀？」
那大漢慢慢走近，然後想伸手搭向楊姑娘的肩膀…

A. 出手教訓
B. 出言喝止
C. 靜觀其變

神鋒豬腦

轉B

今晚Thank you Arsenal

又多1隻軌

一次過睇好爽 宜加好似吸毒咁

豬蛇

轟

寫唔切 聽朝繼續

---C---

我打量了兩眼那個大漢但卻沒有出手，而那個大漢則直接把手搭上了楊姑娘的肩上。楊姑娘她輕輕一縮，以一個極為迅捷的動作轉身一掌，直接把這大漢擊飛。

那大漢雖然被擊飛不遠，但他都直接撞到後方的那桌子上…而這大漢的身形甚為健碩，故此他這麼一撞，便已經將那桌子撞壞，還把桌上的飯菜彈到左右兩旁的客人身上。
周圍的客人都隨即被這邊的騷動吸引了過來，而那些被飯菜濺到的客人更直接站了起來，氣沖沖地看向了我們的方向喊道「你們這些傢伙，我們的飯菜打算怎樣賠了！」
楊姑娘自然是毫不打算理會他們，而我則也看了他們一眼後，就繼續喝自己的茶了。

「你們是不是欠打了！」其中一人再喊道。
「把男的教訓一番，女的就好好玩弄一下！」另一人喊道。
他說到此句時，不禁讓我感到有些刺耳，於是我將視線轉到他們身上…

A. 上前教訓他們
B. 叫小二處理 必要時出手相助
C. 放出殺氣

想知點樣放出殺氣

好奇就投
我本身想直接寫C 但諗諗下比大家投下都好

反正都大搖大擺開 唔差在呢次

CBCBB BCCC
見頭9票咁難分難解 有多關鍵兩席 B反Cup就B
反唔到就C啦

截C

下次再有類似劇情可以玩屁股向後平沙落雁式

---C---

…於是我將視線轉到他們身上，盯著了他們幾人。

那幾人隨即說道「小子你看甚麼看！」
在他話畢之際，我不禁流露出殺意…而伴隨著我的殺意，我體內的內力也伴隨著怒氣而慢慢從體內溢出。

在這個客棧當中的，不少都是習武之人，他們自然會感受到眼前此人所放出的這「內力」，而且他們更會直接視之為對自身的威脅，故此其中有不少人都已經握著兵器或是暗運內功，隨即做好出手的準備，頓時整個客棧內的氣氛已經達到劍拔弩張的情況…

不過路仁甲…可沒有停下來，他的殺意不斷上升，放出的內力也慢慢增加，場內的人不禁由準備變成提防，再慢慢變成恐懼…
「此等深厚的內力…絕非一般人…」其中一人低聲說出在場的人都深明的一個事實。
「這…跟自殺無異！對…對不起！」另一人大喊道，接著便拿起行裝，拔腿就跑了。
而其他人見狀，則一邊顫抖著，一邊不停退開…

A. 離開客棧
B. 出言挑釁
C. 出手教訓

個個係楊姑娘面前扮好人不過我都揀A

可能咕咕揀c呢

睇到你哋吹水 場外區

場外都睇？？

睇你教英文
學到野

---A---

我搖了搖頭，再擦了擦嘴，然後便示意楊姑娘跟惜兒與我一同站了起來。

前方的那群客人隨即神情緊張地退開，在我眼前馬上被空出了一條路來。
見狀，我便輕輕放下了結帳用的銀兩，再帶著楊姑娘與惜兒從客棧之中走出去。
而當我們從人群之中穿過時，這群人都完全屏息著，就像是擔心著我會對他們出手一樣…而當然，我沒有這樣的打算，只是在他們中間直行直過，離開了這客棧。
在我走到了門前時，剛剛跟我聊了數句的那小二便喊道「謝謝客官。」
而我則停在了門前，轉身看向小二，微笑道「不用謝，謝謝你的招待了。」說罷，便直接離開了。

此時，在客棧內的眾人都用一種略帶敬佩的眼神看向了小二，不過路仁甲也不得而知了。

離開了客棧之後…

A. 再度出發 前往海州
B. 到處走走 看看有沒有追命的情報
---
聽日繼續

潛入完洛陽乜都唔做就番瑯琊附近幾個城

隻蛛王又重傷 咁成團人咪得番青雪 雞 雲一君 同幾個絕扇門垃圾

會唔會……話說邊個狂負評

1001 警告

終於甩P可以正皮樓主啦

好似好耐無見三條腿巴

都話我有女朋友嫁咯。施主你放手啦。

我都甩P鳥

我都係

狗軒巴棄左未

其實係因為羽墨反攻明國
有機會會再係故內交代

987

準備新Post出文

Post 32 ：

投錯post呀?

Post 32 ：